覺不覺洪興班古惑仔（電影版)好能廢下

包皮－－二五仔刷鞋狗，唔睇得唔打得

大天二 －－有勇無謀單拖搞生番，最後死能埋(老婆比人姦埋）

山雞 －－ 死淫棍，過底去台灣賤種二五，為爭做屯門渣fit人間接害死兄弟+淆能左肥屍

靚坤 －－ 比條二打六警察打死，無柒用（香港警察好波)

B哥 －－ 收埋哂d騎呢怪做靚，間接害死自己+家人

蔣天生 －－ 第一集比靚坤搶左坐館，之後剩係掛住玩明星雞，柒到係荷蘭比人殺埋

陳耀 －－ 收靚坤錢走佬，到靚坤唔掂又返香港，見風轉舵死仆街

基哥 －－ 死廢老一件，講黎都哂氣

肥佬黎－－ 傻鳩廢中勾結其他字頭

大頭仔－－ 廢能到要做報紙佬，要靠出術先打得贏何勇

靚仔南 －－ 搞兄弟條女，經常得罪其他字頭，剩係掛住溝女，正宗死mk

歡迎補充

總結：千奇唔好入黑社會，做香港警察更 好！！

最唔合理係耀揚咁大隻比elin雙殺

大飛？

講到尾廢中一件，爭渣fit人，連一個後生仔都爭唔贏，以為自己好有經驗實際上廢柴

巢皮呢豬蛇

最正常都係耀揚

紅顏禍水

十三妹猛料wo?

耀揚如果係洪興仔 應該做能左坐館了 有勇有謀 心狠手辣

巢皮跟錯大佬啦 無眼光，所以都係傻仔一名

肉酸似包皮

U 259

佢係小氣

小氣係榮華

諗諗下耀揚=山神，全能到仆街

陳浩南識風神腿喎 最勁

烏鴉

豬腦似包皮 又廢又25

耀揚, 烏鴉同草刈朗聯手洪興收硬皮

大王呢

做得大佬都仲咁中二病，負碌先贏到司徒浩南，開頭比人屌打到仆街

我真人似肥屍

知我地洪興咩料啦

你25

講緊古惑仔，女人唔計！

明明第一集係山雞打返黎 比晒功勞25南

要靠其他字頭幫拖 廢能到

大飛哥呢

死矮仔有咩理由咁打得

大飛撚到台灣妹一棟都冇喎

神父呢

最正常係韓賓

韓賓

山雞似主角多d啦 講打又好打過25南

有台灣堂主唔做，返黎做o靚仲爭埋屯門呢d垃圾地盤

耀楊寶寶

認同！所以後尾大佬b先過檔東星

同中國功夫一樣，好睇就得啦
勁唔勁有咩所謂

無讀過書既mk就係咁短視！

雲加=蔣天養，識賺錢！

最唔合理係司徒浩南比人一下踢死左

電影版既大天二係柒下柒下，但漫畫版係福田勇士，真係好大分別

咁能大隻都比人秒
主角真是大撚哂

韓賓算係正常少少，但溝tb十三妹就唔能掂，無哂霸氣

仲要做到第二把膠椅

太子？

大王係皇朝架

吹到咁好打，都未見佢落手打過
鍵盤戰士

由初段到中段都食住陳浩南
一上到擂台打就弱化晒
主角真係大撚晒

方中信>太子
方中信又係東星
仲夠膽死話打仔洪興

洪興根本垃圾
一個o靚呻都要三聯幫幫拖先收成皮
集集都係俾人搞 從來冇擴張地盤乜乜77

得蔣天養似返個黑社會
即刻同我躝！

包皮= 豬腦 25 弱雞

山雞 = 蓋青 好色變態

你呢度兇到我無用既

你夠蛋就出黎銅鑼灣行一轉

游b又贏

主角光環

韓賓做大佬無錢找夜總會數，屎忽鬼

洪興個個都甩皮甩骨

咁先係真正既古惑仔呀嘛
你估好似漫畫咁一打十咩

分分衰能過班九十後

基哥關二哥誕做拍賣做得幾好
又會唱吓歌搞吓氣氛

猶勝當年勇

豬SIR講得好

覺,神父仲疊馬
冇撚用

教會是更大的黑社會

我屌你啊

返地盤

天養哥 13妹？

左邊個個cosplay神樂?

剷屎

人如其名，生番
無撚腦 柒下柒下

ml in,. n. BNC. m

東星耀揚有對兄弟有道義既話真係世界級

大佬b 你仲惡過共產黨wo

愛美麗=？

警察李修賢呢？

好能型

大飛成日撩鼻屎
韓賓成日俾十三妹串
太子直頭失蹤人口，想單挑耀揚都俾陳浩南襟住

草刈朗 呢

有個朗字都係on9

包皮－－美沙
大天二 －－朗尼
山雞 －－ 賤種朗
靚坤 －－ 施丹
B哥 －－ 哥帥
蔣天生 －－ 佩雷斯
陳耀 －－ 費高
基哥 －－ 雲加
肥佬黎－－ 費格遜
大頭仔－－ 麥巴比
靚仔南 －－ 美斯

山雞一世活在靚仔南之下

大天二老婆好似係大飛個女定妹
兩公婆一個被殺一個被姦 大飛哥都可以當無事

咁大天二係 傑斯細佬

東星= 鍠狗
洪興=巴

我先醒喎

已經勁過真實個啲 好多架啦
哎也 乜你咁講野呀 侮辱班街童精神領袖 你叫佢地情何以堪呀

有次俾人圍到入廠

恐龍呢？

唔帶人單拖去見耀揚 佢個腦真係裝屎

神父同班街坊 = 波台

波台手足仲惡過黑社會

屯門D鄉下仔係唔用腦

牛雄 定 李sir勁d

仲要bid嘢淨係加一蚊

蕉皮就唔同，山雞都做佢條靚

講得好

笑左

笑面虎

洪飛呢

HI吉魯

飛哥 我想跟你學玩刀

窮酸屎坑大佬 掛住洪興個牌頭呃飯食
連條夜總會數十零個都比唔起，要個自己條女比埋

最狗係大佬b 過底去東星

太子都唔差 好能揪得 又識蔣天養同曉講泰文 支水有人射住 仲可以將條line搞大黎做

屯門清一色獨大 油水位呀笨柒

覺，爆陰毒出刀仔都唔俾

東星班友高汁啲
條長毛夠薑喺差館搶槍冧鳩巢皮

個樣真係有d似普巴

神仙B都廢啦 而家揸的士

韓賓同十三妹 同埋 司徒浩南近況如何？

風神腿

仲要一句粗口都無
班𡃁淨係識咩呀！咩呀！

做陳耀條友有江湖味
仲有冇拍過其他野

唔通好似漫畫版咁咩 空手單挑十幾個

就係夠癈先夠真實，唔係邊似。

飛鴻呢？

=比比

灣仔槍神=馬特拉斯

從來唔覺佢勁，唔夠料又唔搵人幫，俾車仔打殘後收晒皮

收到風烏鴉做埋足球教練。

最on9係成日獵刀劈黎劈去，屌你唔識攞槍既

陳浩南得條閪鍊fing fing 下

Robinson灣仔區警司=甸恩

李修賢=韋比

喂做黑社會唔通好撚偉大?
搵錢同溝女架啫。

其實第二三集拆到其他幫會嘅大台都算係咁

化骨龍呢？上次做泊車仔撞到警察個AM車牌
係成班兄弟面前比差佬拉，攞哂彩。好撚型

晶哥/劉偉強/大佬B當年有講過話電檢處比壓力D電影制作人,話要加D說教成份先PUBLISH 到,廢時教壞細路

三位一體XD

王騎黎

你咪肥屍？

肥屍係土方 而家收咗皮

你係生嘢

你係肥龍

王生

都係跟劇本做姐

係因為丁瑤件事 先返香港姐

太子到底有幾好打

同耀揚打夠唔夠揪

風～神～腿～！！

十三妹

第一 、三集真係神作...之後果0的...

小花=肥屍

你係西甲兇到我冇用架，你唔想做魚毛，夠薑就攞個國際賽冠軍返黎

第四集都好睇喎
耀揚 山番 呢d都好搶戲
又可以睇埋大天二死同老婆俾人奸

第二集有柯受良Carry

3>4>1>2>5=6

又唔知做咩勝者為王 山雞又同日本人結婚 咁本身條女呢

香港警察正垃圾

司徒浩南?

返咗英國進修，分咗手。之後山雞撞返初戀情人，又死埋。

記得有集暗示過其實好撚窮

又話結婚on9

南南南南哥

點解陳耀出賣蔣生但係冇人郁佢

佢棄暗投明最後

醒目囉

男人唔可信

死二五

豬腦比狗屌啦

唔介意比你屌

比吉魯屌

ben屎壁瀝